經紀呃阿婆北韓會開戰 46萬積蓄炒倫敦金輸晒

年屆63歲的事主陳婆婆（化名）今年3月開始接聽時代金業的湯先生「cold call」，起初未有答應投資，惟湯生不斷用電話轟炸又建議可遷就在任何地點傾談，又稱已任職該公司6年有豐富經驗

最終二人於3月底在西九龍中心一間食肆見面。當日湯帶來數張紙予事主簽署，聲稱北韓一連串動作顯示「一定會打仗」，強調「你唔賺大把人賺」，又指若事主賺錢後可捐予無國界醫生做善事，成功說服她授權投資並存入6萬元。惟其後事主收到公司寄來包裹，已簽署的文件竟被加添十多頁條款一併釘裝。

呢d真係畜生不如
雖則廢老自己都有責任

都係嗰句
倫敦金死全家